大家唔好亂佔住，先留守重地，等夠最多人時先一舉行動

想搶邊到都，等晏d最多人既時候先做，而家周圍亂去，好易唔夠人會出事，唔好做無謂既犧牲

推